用foodpanda 叫外賣， 未送話送左？

依家變撚左過去訂單
餐廳唔聽電話

Foodpanda有冇客服？

foodpanda
出曬名

過多半個鐘就有

仲有人叫熊貓

出晒名架喎

成日叫都冇事

樓主買外賣請人食咁豪氣

弱撚智

用過一次，條南亞狗行咗勁耐先嚟
啲野凍曬

如果睇到個status都算
依家直頭話送撚左

依家話搵唔到條南亞狗
屌你老母永不錄用

如果耐都算
屌個人都唔知去撚左邊

屌你老母比條南亞狗食左

叫佢退錢，佢想退voucher

屌你老母仲諗住我會幫襯？

見到成間野用南亞人都唔敢叫
佢食撚晒都叫有良心啦
一間食左一半，再溝返d屎尿落返比你都唔知

刺身都唔係好貴姐
南亞狗洗唔洗著草偷食

屌你老母
撞撚到兩條南亞狗食撚完我份野係度握手

弱鳩智

我做uber eat成日都想試下咁

咁做有冇懲罰？

聽講搵唔到個客最後係會比你自己處理 但我未試過

竟然可以比個送餐員自行確認已送餐

都幾撚反智
咁單單唔撚送都得

Uber要報上台 客服會幫手搵個客

最尾好耐都搵唔到先可以咁

熊貓唔知程序係點